{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1206476832/osyeontuhebeun-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148407&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000746982&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=86364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214817481&selectedRatePlan=252135631&expediaPropertyId=37671151&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션투헤븐"
    },
    "text": "オーシャン·トゥ·ヘブン\\n\n大韓民国釜山広域市広安海辺路278番キル42\\n\nオーシャントゥヘブンは車で5分の距離に広安里海水浴場と新世界センタムシティが位置しています。 当ホテルはヨーロッパ式朝食を毎日07:00~09:00に無料で提供し、WiFiやセルフ駐車などの無料特典も提供しています。 海雲台海水浴場からは3.9km、ロッテ百貨店釜山本店からは8.6km離れています。 ホテルは計26室の客室を保有しており、チェックインは17:00から始まり、午前0時まで可能です。 チェックアウトは正午に行われ、早いチェックインと遅いチェックアウトは客室の状況によって異なる場合があります。 15歳以上からチェックインが可能で、満6歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で追加寝具なしで無料で宿泊できます。 ペットは同伴できませんが、障害者は動物と一緒に利用できます。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを使用できます。 駐車は施設内にセルフ駐車が可能で、駐車場はセキュリティが施されており、屋根があります。 駐車場には車椅子と電気自動車の充電所もあります。 ホテルは禁煙施設です。 予約時にチェックイン時間外に到着するか、深夜0時以降に到着する場合は宿泊施設に事前に連絡してチェックイン案内を受けなければなりません。 必要に応じて、クレジット カード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書を用意する必要があります。 新型コロナウイルス感染症により旅行に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "オーシャン·トゥ·ヘブン"
        },
        {
            "question": "ホテルの所在地はどこですか？",
            "answer": "大韓民国釜山広域市広安海辺路278番キル42"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場と新世界センタムシティが位置しています"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日07:00~09:00"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ヨーロッパ式朝食の提供、WiFiやセルフ駐車などの無料特典があります"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3.9km"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "8.6km"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "計26室"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時からですか？",
            "answer": "17:00から"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "正午"
        },
        {
            "question": "ホテルでの早いチェックインと遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "客室の状況によって異なります"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "15歳以上から"
        },
        {
            "question": "お子様は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "満6歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で追加寝具なしで無料で宿泊できます"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんが、障害者は動物と一緒に利用できます"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "共用エリアと客室内で無料WiFiを使用できます"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内にセルフ駐車が可能な駐車場があります"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "駐車場にはセキュリティが施されており、屋根があり、車椅子と電気自動車の充電所もあります"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設です"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間外や深夜に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前に連絡してチェックイン案内を受ける必要があります"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "事前にご確認ください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 595
    }
}